每週星期二美股分析

1. AMD 82.590
2. COOP 23.73
2. HZO 29.39
3. LOW 175.13
4. LVGO 143.31
5. CTLT 91.26

以上股票推薦可以放入watch list

次選

1. AEYE
2. AVNW
3. CHGG
4. CYBE

勁